Joe Cole 祖高爾真係嚴重地被低估

識寫歌仲要咁能好rap風趣幽默+中上樣

唔明點解講開微辣啲人淨係識得講霍哥豪dee

歷史地位Top5

好慘冇人理你
幫你推啦

寸能到

少尷尬😅